P牌+Young driver出車

就黎頂唔撚緊
利申：冇父母幹

保險幾錢呀

住邊區呀

唔保

一開波就高危車梗係難啦
出架Corolla儲下經先

出咩車呀？

Fit

買新車得唔得？

Fit都唔保？ rs?

年中咁多新手炒jazz fit 梗係保費貴

唔會唔保既 只係勁貴姐

KIA Morning Sport?

睇你荷包有幾深

出架youngman
又大又可以車朋友

仲識自爆

睇下啲k car囉 之前報個價都係三四千蚊

咁平？

10k保

6k保